其實721真係和理非就夠

果日出黎只係要俾個訊息政府，
到而家為止民意仲係示威者度。
立會都衝埋，我唔覺有乜衝擊事件會仲有用。

反而旺角，上水，沙田呢三次，
俾班著晒火既狗誤咬其他巿民，
使到更多平時和理非，甚至淺藍既街坊睇到狗既兇狠。
咁樣對大家黎講效果仲好過圍一棟死物。

有邊次有用？

各有各做

如果和理非係有用嘅話，一早真普選咗啦

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

同癲狗溝通到咩

有冇諗過佢又圍堵？係佢迫我哋勇武阿！

又話和平 又話之前幾次打架有效果 姐係點？

班狗打下市民有咩壞？
將班狗帶入新鴻基嘅場玩番幾個圈咪幾好

明明上水同沙田呢啲和理非都搞到咁，今次唔係和理非主場，一定係勇武為主

721 依家似生死格鬥
個個話full gear

你訓撚醒未

警方故意挑起衝突呢？
上水 沙田 都係警察亂噴胡椒噴霧
然後先開戰

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

用佢地嘅地盤，好似FB '香港警察'，留言同情前線，鬧盧偉聰，有藍絲同狗家人睇到，會影響到佢地，前線而家好脆弱！

你好似仲未明乜嘢叫兄弟爬山，各自努力，不割蓆不篤灰
抗爭咗個幾月仲係成碌鳩咁

咁想問和理非有咩用

清醒啲啦 和理非有用既話 就吾洗升級啦

呢樣次次都有人講
見到宜加咁 覺得有無用？

呢幾次出黎都係和理非嫁喇 係班黑警唔撚比人走 搵人/深藍廢老搞事又唔拉人 之後先會有事發生
唔好On9啦 撚有人冇啦啦衝咩

cls
你憑咩啊？

咁關721咩事 你可以照做

又分化post
明明勇武同和理非無問題
先和後勇

睇下班黑警仲敢唔敢郁手先